# はじめに
ダウンロードありがとうございます。  
本書はMQLをこれから学んでみたい人に向けて制作された物になります。

# 内容物
サンプルコード数　4  
課題コード数　12  
回答コード数　9  

# 導入方法
[Indicator]フォルダの中に[Sample]フォルダを保存してください。

# 勉強の進め方
サンプルコード → 課題コード　と読み進めてください。

# 注意事項※
元々MQLヒーロー協会のオープンチャットで配布されたものになります。  
~~オープンチャットは人数制限100人を設けています。~~  
→現在オープンチャットは閉鎖しています。  
質問、不具合、誤字脱字、その他の事については作者にDMで問い合わせてください。  

著作者　いづれ  
https://twitter.com/FXidure  

以上。
